澳門市民，星期日，條路自己揀，之後仆街唔好屌香港

打倒一切牛鬼蛇神

有冇details

唔知點解 睇到句 屌你老母香港狗 覺得好撚好笑